[中銀]請問果個雙重認證係咪要打電話去申請？

個戶口開左幾年，一直都冇搞呢d野 我宜家申請左credit card，已經攞左，有需要用到呢d野

同埋想問下個credit card個私人密碼點棣set？定又係要打電話去申請？

同埋又要搞果個SecureCode